[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [271] 新手唔小心中1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

~ 半週年情報 ~

1) 火紋合作!!!

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：

日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

Useful link：

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

溫馨提示:

新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中

因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

Btw 歐洲仁果張圖

新一個post要開針

有冇十抽五彩果張？

唔記得邊個po
好似係家康嗰期

講起家康就

有冇人可以Carry我拎虛空稱號

好似係必得pool

係喎半週年係咪應該拎返個火山稱號出黎賀賀佢

開未

嗰期刷活動刷到隻狗咁都無跌過大鎖匙同大鋼

半週年就懷念乜乜乜 你地是咪癡線

我淨係記得係4i

懷念爺爺

因為唔知過唔過到一周年

我應得嫁

就執 唔懷念冇機會

515-3869

hionjj巴打

有無懶人包
果陣我無咩點玩

四葉唔見咗
今鋪真係懷念爺爺

刷得好勤力 都未見過大鋼大匙

街場唔掂嫁喎

仲有寶坑力

好似唔夠4個巴打解

有冇人curry禾解稱號

小氣簿post

S巴好小氣 唔好得罪佢

而家d符咁有用

Bye

996-0829
有冇巴打一齊解虛空稱

個個都刷活動 刷到最尾一兩日個個灰哂
佢就貼咗張大鋼圖（好似）出嚟
嗰陣呢度班人一定個個架啦 咪話要扑佢囉
佢就話佢係應得

我相信好多人當時都係講笑啫

Ok

用龍化卡

越難抽既game就越多人鍾意分享喜悅
你睇下隔離時空貓就g

想中會長AS

但你琴日先心痛完

都係寶寶啲圖夠經典，由白貓果邊post到老貓

依家隻game易抽過以前 齋計龍肥日

4月12 2同年
應該有一次超得

結果佢而家好少上嚟

重有第61抽就必中5星 其他game邊有

近來無心痛過
係咪認錯人

冇睇 禾有大佬就得

等陣抽埋佢個保底先跟住留石 412

個心已經穿咗 不會痛了

謝 各位
下一場
630-1117

超得係送？

Ching 50抽風斧係指5個10連?

呼籲唔好扑海豹歐洲人

佢套衫真係cls
龍絆幾時先見到尾燈

S巴D記憶力好強

子宮向不是子供向

一出新pool禾已經習慣插盲對眼先上嚟追po

會有聖光

寶寶

比我就唔會畫高腰褲 係低腰褲
束腰帶都唔要
下面小布直上癡住心口兩舊肉

我風斧抽左8萬幾石
之後就踏上歐洲g路

Push

豔紅悠雲 -2

喺我眼中都是無著衫

佢套套都好似無著咁

成日迫害禾

唔巧嬲啦 禾中3星龍仔咋

隻驚平時有無60抽必中5星???

GT歐J

白貓喺正嘅

肥婆中左木劍?

我今年清明節願望係聽日一抽妹弓

冇中

630-1117 -1

依家開始儲,一下都唔抽,2個月後儲唔儲到5萬甩?
但係黎緊又復活節又火紋

咁其實寶寶嬲wt7??

我中妹弓果下係9% 9藍1彩我差D車部電話去出

儲唔到

標準答案： bug

唔撚理了 無6% 唔抽

黑肉大波兔耳都唔抽?

成日貼隔離d圖
明明呢邊係真非洲

嬲我放唔妥力張gif

比noe妹背叛

佢唔係十連個十下都有9%咁計

應該係bo
果下10連食晒9%

唔撚係咁仆街下話

感謝各位 仲有兩個今日解唔到住

普池唔抽啦,你話一隊要10隻人就話姐
抽咁多都入唔到隊,你話放ai位又唔洗要咁屈g既角

唔會再BUG4200,頂多買月包

NO離間

巧正 個feel巧似香織

你話岩岩新玩咩屬都缺就話
依家咩屬都唔缺
除非佢通帳得好離譜
屌打舊角
係暗屬得3隻5星,等一周年再超得隻奶返黎

用左十抽同1500 石得呢堆，洗唔洗刷

標準答案：淘首抽ac

未來會課最少一次金 有心長玩
上淘寶買首賬啦
慳返唔少錢 同 易勁多勁多起步

都係 啲角色一上咗軌道就可以輕鬆龍胖
龍胖暫時追角都唔係為強度
家康除外

禾醉曖弓弓

咁玩住呢個先
有個都係首抽推介

淘寶啲限多到你唔信

新手留名

S巴 唔係好明咩係現充

長玩就淘個
諗住玩幾日收檔既就無所謂玩呢個啦

如果買係咪跟住google果啲是但揀

現充一詞是源自日語「リア充」（リアじゅう，リア意指リアル）的網絡語言，指現實生活中無需ACG和網絡就能過得很充實的人。 近義詞為人生贏家、人生勝利組和土豪等等。 一般來說，容姿端麗、學業有成、財力雄厚、交際廣泛或戀愛幸福，是現充的決定性要素。

我乜限都無 都係咁玩

2019年竟然仲有人唔知

唔係 問呢度班老屎忽

揀完貼圖上嚟
有老屎忽會比意見你

冇火山龍 真新手

火山龍乜黎

頭先有人話想睇

高達插眼圖.jpg

專業cap圖

咁多垃圾龍

五彩金龍

好多都係舊post搵咋
你果d就有cap圖收藏

5條龍

求帶稱號牙牙牙牙牙

嬲完未

Sorry 以為過咗咁耐大家唔會在意

我個心 _ _ _ _

3條老夫 1條血龍 1隻狗女
算啦

乜重會出火山龍咩

聽講你個心冇_好耐

原來冇左鐘鬼易咁多

學寶寶咁講
普普通通咁啦 唔係特別歐姐

無錯

復刻

原來我附近間醫院轉咗急症24小時好耐

風斧之後歐左好耐

唔怪得知掛住屌女果位巴打話要反你

禾刀吾豬

有冇人玩失落的龍絆

屋企終於有人同我睇醫生

我屌完佢屎忽就轉運

講真8萬石 佢入vip ser歐一世係應得的

咁就應該
咁我都應該要中返次啦下話

完全係一頭霧水
我好小研究日本文化好out date

我冇敲過個鐘
睇得出會奶野
不過好似有鐘鬼會易跌野同多錢d

呢個世界係唔公平架啦 我夠想次次中

唔關事 網民常用詞黎架喎

下個pool俾你單抽中男人ok?

火山龍 100妙

終於得閒玩公子 係咪初期谷撚爆隻女帝同狼推主線就得

60妙講錯

唔記得咗你有咩角

巧,不過我要儲氣鳥
除非出到好吸引先會抽

萬聖忍 狼 黑騎 鏡華 女帝

免仔弓

我記得果陣仲有位手足叫story
不過已經消失左鳥

香織都要升 公會戰有用
布丁坦都有用
你好似冇補

一齊打真風

係，走咗

禾都想走
草返錢錢

不了,普池一定唔抽

就咁谷呢5隻都得
主線卡關就掉下位，通常出事係第3同第5號位
記得打地下城谷隻望出嚟先

好早就走左啦
11月中就已經無玩

5色劍戰隊呢

No money no hi diu

我唔算現充啦⋯⋯
一星期一日假

好似幫呀_拎完稱無耐就棄咗

想跟

我連個account都仲係5lv
幾lv可以入公會呃飯食

我記得有個一開始就抽晒所有角色加20萬露，重造晒334武

禾返6日 星期日留喺屋企
你就星期六日唔喺度

追下進度先 咁快入嚟30都保唔到
其他人屌死禾都似

No money can diu seafood

Wanna eat oyster

Who 屎忽

係咪就嚟出活動
又要提下主角lv未夠50唔好入活動關

應該係啦月頭活動 月尾公會戰
好似係

Fai bra rich ass duo diu seafood

seafood delicious

Oyster lick lick

拎完打大將死左勁多次
一食左1take過

i am ready

一日假梗係去玩下

下次杏奈+深月碎
禾每日清hard算

He always diu seafood so he rich

深月今日5星jor

.gun

地城幣遲早換滿 當儲專武碎

冇人玩失落的龍絆

玩緊手動帝國街場⋯⋯

地城幣又要換茜里、凱留、美里
換咩先好

等緊noe仔真風

禾換晒咕嚕靈波E家all in美里

杏奈

咕嚕靈波得3星，應該唔急上4,5星掛
茜里、凱留、美里 3隻法隊key

有冇泳黑? 有既話茜里,美里 > 凱留

唔等加倍先打? 而家打龍超抵d

矛
鏡華都矛
77香都矛

得禾同你圍爐

ALL IN曬體毛落去了

都冇事既 七七2星遲早歪中 咁你要升升七七鳥
七七 借泳黑 美里 凱留 茜里
最盡係咁 除非你抽到鏡華/伊莉亞

伊莉亞打尾王要點先唔死

之前冇刷帝國走去狂打虛空整武器⋯⋯點知D職訓局好多都未升依家要打D黎升

虛空個交換所 換咩好，有百幾粒落葉

有伊莉亞呀，而家打公會戰係
借泳黑 美里/初音 凱留 茜里 伊莉亞
鏡華碎打緊

首先要有運唔好自爆
伊莉亞狂tap有ub即放
茜里又係有ub即放
泳黑 鏡華就等茜里ub後狂tap
美里唔好太早補 要0:41王放完細技先補

無美里都喺用返s爸七七香

我果5隻公子有無話詐假意優先度高d

蜜蜂 毛 玉鋼 大馬士革晶 月光晶 騎士之證 英雄之證
而家打帝國冇咁抵
打龍超有龍果龍鱗龍珠血核 呢幾樣都有用的

有鏡華未必要用凱留喎咁
茜里 美里 first

你有泳黑 鏡華既話禾可以掛埋美里出嚟

全部都要升

燒到39.2個姑娘問我有冇外遊我話去咗日本
個樣驚到

泳黑得3星 鏡華得r9 應該都喺差唔多

下月我會先換20萬瑪納 依家真係超缺
依家點先換到勁果張暴風之譽？ 我淨係換到兩張 五龍咆哮⋯⋯點樣上限解放4次

無 點算

豬流感

冇紅疹唔係麻疹

有冇真龍打

邊有人

有code就有人入
大把人mon緊post

儲緊鏡華碎 未換到出嚟

G GUN

隻新2星法咁大力既

9342593真風

係
單體大大力
岩哂我呢d無單體法ub既人

話哂都鏡華同泳黑既替代品
單體法傷自然有保證

-2

-1

超人棄
d激情龍肥去哂邊

新手岩岩玩 想問下如果課夢幻組合包
要邊隻角/龍好?
而家有
5星角 塞因福蘭特
5星角 阿爾貝爾
5星龍 貞德
5星龍 基加美修

D蜜灰要留曬俾過幾日

梳

淘過個account先課

2806710

岩岩睇完愛回家

3658847

打真風會易啲

火刀加火攻龍

有齊真風咁你有機會打真水4月18出

邊集好睇叫禾ok?

點會今日打帝超

差4秒

龍超

繼續？

冇毛毛鳥

未試過雙卡打真火

仲諗住拎隻攻龍出黎

等埋31號再打
收島風有新卡打真火鳥

試唔試

未50環唔好咁玩啦
岩岩我雙符都炸得死

禾火奶?

apex未 u fd呢

其實沒咩好試
攻龍咪即係召石人前殺

呢期一般 可以skip

新手未試過..

刪account前想試下

?

幾時curry禾

痴線兩日都39度？

我未有真火稱 用緊銀稱號..

開場未

11:15真火 禾拉

跟

gun

仲有無位

我發覺小妹中左妹弓後就扑左我了

其實我想問 1日送2次120體 係咪可以唔拎留黎聽日用？

think too much

要5點前起身拎
你買既每日100體可以唔拎 完哂30日一次過比你
可以儲到要用先一次過拎哂出黎

你開未?等緊

下禮拜再多一座水建
水槍會唔會失業

水槍做拉頭 迫死水短

莉莉做拉頭 迫死水短水槍

有冇激情真耶團？

冇莉

任揀架啵

114 6728 真耶，打兩場

唔覺意抽中左風弓 睇技好似落毒廢廢地
打真水應該風斧定風弓好

無毛無體 好悶

大大大Buff呀

龍絆已死

牙鯨有

超人棄

冇水槍 唔降低dps情況下
補同莉入唔入到場

唔好放棄 自殺 直接續戰

294 1178

真風6場 6205140

mola mola
比人扑哂啦

又黎百場一次既勾拳

hi

會盡快打夠章整埋530 join真風

u4gaylo

補多咗次sor

入到
前提都要534 帶防符
補都要帶開場100
但係就算有534 一字燒紅圈再接紫圈會死 所以要變龍

是呀

係時候轉行了

4381717

加埋聽日座水建既話，唔係利維奶應該夠血喇
不過都係要朱古力

689 3356

夠章，唔夠星沙

有咩打

6142990

依家毛拎黎打真風定龍超好

8989846

一定係龍超

又full

謝有情巴，熊爺，s巴curry curry

都係乖乖地裝返真風卡

S巴又話拉頭 開未

979-2855

7091339

部IPAD成日冇反應

爽牙 又高攻啲

-1真風

後日出黑肉水弓好啦

彈埋驚

096-8733

唔玩啦

隔離個4機佬你又啱?

可以唔洗抽

禾種族歧視

下禮拜街場又更加伏了

防暈咪得

S巴可以無限開真火了

拉龍有咩重點

0881826 -1真風

巧簡單 茅重點

我又拉
一齊入黎中伏ok?

Gun

你開

5221951

7271747

唔記得左可以續戰

上禮拜真火已經開始伏
再多座水建班垃圾低標仔仲唔伏你一大獲

畢左業啦?

波利莉

轉六色G

星沙只夠升一把530 整風斧定風劍

出咗先

畢左了

標準答案: 出左先決定

但依家auto唔到水帝 整完就應該夠
都係等出左先

禾部IPAD巧似虧左

全程你拉 禾唔幫你

用毛打咪得

通常auto唔倒都係唔夠奶多過唔夠攻/血

2570948 last

咁整返把虛空武比光奶先
唔該哂

唔好啦
唔知做緊乜

拉拉下換人

你開 禾拉
如果唔係禾一走場你地全部單機

真風真火都唔識拉
慘烈的弱者

想俾人顏射?

見到你補位覺得好笑啫
想玩場4星奶

6683717

試吓放細佬加光奶 如果有

基佬新PO留名

巧似話有bug唔好挽冇防燒
不過試下冇乜所謂

依家d落火山好似有多重判定

有BUG咁算

今日打好似fix咗

過哂氣啦

我個fd今日用水主都冇事

細佬都係用虛空武？

sorry變完龍唔記得出技

其實唔難

強者

想拜師

第2座火山係禾既話要幫手拉一拉
禾新手

試吓就咁求其比碌武佢先 auto唔倒再諗諗

好彩有自動續戰系統
冇人知道super nightmare hell mode緊

Thx curry

真火而加易到喊
直接break佢一字燒

C
莉莉都拉到龍

G真係要多座建先100%穩
第一次試接圈暴斃

佢是咪補慢咗

其實點解會死 明明夠血

玩到手忙腳亂頭暈眼花虎軀一震

你地玩緊D咩

咁應該係隻補問題

得熊Yeah場先有嘅...
真龍ultra nightmare hell mode

快啲出真火入門
等我秘密練兵

之前咪打過好多次 其實咩問題

雖然唔想認但我諗我腦殘...
我打MHW都係咁

解扑ok?

已經覺得真水我會玩得更差

冇扑

MH D龍出招係隨機
真龍出招其實係有固定次序

醉曖男角

小妹

我知啊
正係記得大概pattern
不過唔知點解會死
應該係蠢死

抵啦4mk

未打熟姐你

下我都冇中妹弓

大師真火咁熟手都未打真風？

真風都4突左
今日打都仲會死
好難用未熟做藉口

真火當真風打

應該係嬲你去朋友屋企過夜

MK Behavior

真風而家要剩3分鐘

下

我小薯
真風一直無角打 最近先自選隻尊

有生之年都跟唔到

HOW

你個好機友唔curry你
屌佢屎忽啦你

會盡快頂配跟到

咪 刀 法 弓 奶

都係有生之年跟唔到系列

noe小妹no扑me ok
我已經比維b扑左好慘

就黎31號

點會無幫
佢第一次真風入場訓住過

之後好似唔見佢開箱

無角都唔好意思入場了

冇扑 專心龍絆緊

有冇真龍 想跟一埸

我冇

neo姐姐好人黎

維b

跟真火一場

已經準備好鳥

好

我跳車 第2個開會唔會好d

好耐冇見

冇

1場

個個都moon post

唔夠毛 你地打

寶寶又想點.jpg

維BOT幾時同我激情吹水

聽日就可以瘋狂真風

細佬想一個問題
我而家有隻波塞冬同突爆左既4星水攻龍+45%攻
我主要玩水槍 用邊隻好 無乜龍果 想主升一隻黎用

今日已經可以

差5千經升lv,要計體，留體後日先升lv黎打分

老夫而家補師都唔用

咩都唔好做
等聽日兩點公佈新角再上黎問

我開一埸?

一條體先40石

小朋友先會計住計住
體力任回

體力都任回 .gun

012-7617

----補

貢貴

女仔係鐘意計住d婆乸數

暴斃

939-7630 就咁等係咪可以再打?

唔退出 等人死晒就得

第一次

5王用法隊避免爆死方法
唔好出伊莉亞
old news咗未

打一場正常真風?

算死草

無所謂

弓有邊d卡推介好用?

真風 361 4709
房主訓住過系列

今朝用呢隊已爆死

愈打愈快 Thanks

咁當睇下算

慳家係美德

超人棄驚

模擬135 真實100 模擬爆死茜里135以為好穩

到宜家都唔明點樣會令王30秒連出2次技
我落唔落貓都好似影響唔到

weak了

無了？

物隊禾落泳貓真係冇試過連出兩次ub爆死
魔隊好似話爆擊得多會搞亂隻王ub時間

3:00 好難喎

不死過關

得返十翼 兩場？

052 4450 真風x2

052 4450 真風2場
-2

下屌 龍絆日仲有兩日完啦
我個8%仲未清

咁聽日又賭過賭輸都同落靜流差唔遠

課啦望

聽日有似有十連
G持

唔係星期日2pm後先有咩

weak?

Twitter 送？

code

5669241

呢個係真JJ狗?

要做弱者了

熊爺橙

食左扣 冇左大半狗女

吊解成日斷線

都未係玩到100%熟

Network有問題 sorry

跳場慳毛

咁點拎野佢地

仲有冇真龍
冇禾就清毛

睇番第6日先有多張10連
molamola

畢晒業啦

我食一下就秒

收島風s字頭果個畢左業好耐

你係咪多手受咗身

原來係咁

any

正解 變唔切

U open

開就有

其實3刀都可以3:00

頭先果場有一個break冇變龍

你都似係畢左

sbar 攻龍黎
佢break有打咋

係我做既

0254732

咁 刀法弓奶 咪可以快過3:00

無人就3個
帶隻弓食ex

打唔到了
去緊搭車

你地夠打

Reset咗了 唉

睇黎中了

一齊玩未？

中左咩？

課咗個月包 大抽一下
兩彩 普羅米修斯+阿耆狗

橙

牙pan

灰左

仲有無

你地想打就可以有

留名睇俾人話你歐洲人

法國自從家康池祝福完你之後無好運過

打我可以回毛

火？

出真水仲打真火做乜

開真水未

218-0000

挽留

冇所謂

pizzahut

真風要真畢業原來咁難

果班友弱智嫁嘛

為畢業禾冇咗一隻手指

決定好未

16咪算，打黎曬鬼氣

火

有性趣可以睇吓

0914388

Skip住睇 好癲

嬲嬲地一次過突滿雷雞同阿耆狗

屌那星 真係個個都moon

垃圾有咩咁歐 雙限就話姐

晶石?
雞我都未滿

你開唔開 定你入左

呢度最鐘意老屈

真風要真畢業要打多660甩
一場2甩 最少300-330場

咁快突，聽日一抽雷G就笑死

1g+3晶 3狗+1晶 矛哂儲蓄了

佢仲有條捉 cobra
都skip住睇吓

為左3%打多300場，清珍係醉愛龍胖

唔抽啦 等火紋等限定算

每日十場 一個月就畢啦 輕鬆龍胖

G遲

你地唔好咁痴線得唔得

你估個個都bobo咩

每日30甩都唔抽？

呢d野真係好邪

冇人話Pan巴歐洲人代表乜

S ba就擔心人唔課月pack要硬食貴石
寶寳就擔心人突爆之後又一抽中哂龍晶

以為捉黎做咩
睇完唔舒服

得閒幫人打先打
都係主力打返帝超

完?

蛇肉肉餅巧似唔錯

weak晒

咁我都weak了 射射

未到真龍出果日都唔突是常識
等陣真係抽多隻就喊都無謂
除非你直接抽到5隻返黎咁咪突囉

大家休息足夠 準備迎接31號

聽朝已經要除定褲等2點新角資料

未拎今日體力
不過應該冇得清了

清醉曖龍絆

代表wfc我

你都係

得番14帝國銀幣

Ja ga

儲埋堆普池唔抽
一周年再揀過

快啲逼害我50場

一周年未執再算

2倍up 500場

聽日就有4個要失業

輕鬆龍絆

點睇

全職建30？

收到風一周年出肥大

係喎
要留一個建築工人

出肥大真係抽爆

幾時先好似白貓咁一座建可以3個工人一齊起

309 3180
打十場水虛空清毛

寫建議提議下

牙pan做咩晚晚咁夜先打

打龍超清好過啦ching

已經日日寫信屌鳩佢無得換金銀幣

4職30 4職20

虛空任未打夠

差幾多

冇房

矛計 夜晚先最free

又屌女
姐係差幾多場

而家先27
Btw 734 5517 10場虛空清毛

要打50場喎
打唔打得切呀

Gun6場

-4場？

仲打緊

刷水虛好快姐 10秒一場

謝謝curry 聽日再刷先

個個都weak

強者留名

簽到

始終auto唔到水帝

卡木卡到夠鐘?

係

手動碌一碌都得掛

今次真係場地問題 都唔關你事

吾系甘牙

次次都會卡

手動禁一下啦唯有

懶

咁唔好auto水帝
auto其他，水帝手動羽毛果時先打

花崗打咩會多d缺得很，要升534

S巴我想問g塔係咪垃圾

auto暗龍成日輸

正常有光奶應該冇事

比第一個地下城7lv隻boss秒左

暫時係 太多選擇
等專武睇下翻唔翻到身
我有打碎

佢噴毒碌去佢背脊?

打唔到boss都要打晒前面

前面清哂
而家係咪瘋狂推主線同刷裝升rank就得

Null巴打爆隻狼未？

龜龜出沒注意

想問吓 花花出技係唔係可以解左招破防?

蠍子先係

但係我朋狼叫>黑騎撞人跟住朋>狗拳出技 跟住花出麻痺 (2秒後)女帝出技
女帝一定係食唔倒哂全部破防

女帝有冇cut咗細技聚力?

聽日留意吓先

出完三刀繼續弱

又爆死咗

破處

幾時curry

爆咗修羅ending

禾solo

修羅end隻一心好難打

唔怪得知唔同禾地打

你地太激情

咁勁

我覺得算易
好似有個ending係劍聖一心, 應該仲難打
修羅應該係最易打嘅ending

岩岩到弦一郎有咩要注意

又唔同禾挽
升多2萬經 del account算

有乜挽？

小心佢退後射箭, 我好撚憎呢招

準備好打真水未

劍聖輕鬆好多
我二週目打緊修羅ending 覺得好難

準備solo

係咪木劍加羅加鷹？

學左一文字 好型

用木劍禾驚你又棄驚
巧似要斬2/3刀再連爆發攻擊

phase1 ok啦
phase2 有招全場爆火唔知點避

用乜可以打醬油？

補掛實入到場唔驚中伏

信你，到時curry

次次p2入場就比人秒

6又bb到時又curry禾

龍唔好升住

係咪弟弟gay 奶？

Why?
唔係升加褸羅？

應該冇伏 驚中伏就17/4先升

而家有雙符 真火奶都可以用利維坦
冇人知用乜龍最好

咁都得？

六又帝都回家

開荒就有機會中伏
一係等人通關再升

回家一天

幫你del咗隻性鬥士

17/4 咁耐先有得J

唔識點去其他ending
要睇攻略了

維多利加回家打真水未?

其實係18/4先出
唔知佢完咗水黑肉pool後會唔會玩野出風角

又爆我少左30萬傷

夢幻模擬戰

咁繼續棄驚先
你地可以3帶1果陣，我入來訓地

每日商店果d武器強化石洗唔洗買

本來諗住莉G 530 + 60攻龍 + 4星20防卡打真火,
點知原來得兩條銀匙一張卡, 反而有3條金匙
咁升一張dps既5星卡用返434諗唔諗得過?
下面呢張算唔算係暫時最值得突爆既公廁dps卡?

奶奶用冰張符巧牙？

唔使 要買exp水
D裝唔使咁快強化住

文在寅的復仇（韓國政壇大戲）

好睇過marvel

星期六都上下水先

真係唔知
弟弟2技加血加防 龍又未知用邊條最好
武又未知邊把好

呢個組合頭幾日好穩架
而家唔知做咩30幾秒果時好唔穩定

完

呢度仲有冇人記得天音

第第唔用血龍

我都係諗住玩第第算，一齊等咖哩

乜水

番最後一刀打龜

試下入場咩情況先 禾升既唔使咁急升住啦

又睇唔到.. 後悔鳥

係

無論能力定卡面都完美

卡左兩個幾鐘都未打完一心

新手想問下, 風法用咩類型既龍暉好
技能累積/技能傷害定BREAK特攻好
另外有人話用滿血+技能傷害會冇用 唔知係咪真
返工狗唔得閒試求指點迷律

等咖哩is goodest

my wifi

貼身打就唔會爆全場火
佢個驅幹算加得快
不過係一周目, 二周目唔知

係 快D升
仲有2日就有得換銀匙啦

試咗 一樣有效

我前期用佢黎打主線，為左拎3星不死要solo一場要打10分鐘
萬聖活動都係靠佢拎稱號

用虛空之影d料換?
怪唔知我frd話有得換但我見唔到有,
原來係一個月轉一次 ?

好多好野換 記得換齊

好似好多地方都用得著.
好手痕想all in

想問下朱古力仲有無得抽

無啦
情人限

回家真水未

有排都未出

巧悶 有咩挽牙

矛野挽 所以我weak到依家先起身

花江夏樹

J duck

想騎6又BBG膊馬

又50環 .gun

入場4000血

任升架喎

今次好多補師 4補飯入場

入場訓地

成班有無咁鍾意玩弟弟牙

巧，一齊互J 奶奶

巧似已經有3隻大大奶
姐姐或成最大贏家

禾地非洲人抽唔到5星

姐姐重點係同2個大叔3p

日巴禾地5個月前既血與淚

弟補都無 點睇

見你地乜都升
係咪諗住全職業對應真水

S巴話佢solo真水

Btw 而家蘭叔儲滿普攻同爆發條好似話有bug先觸發唔到皇冠效果
修正返既話
3大叔互含2技3層 弟弟2技1層 530 1層 兩條bar2層
7層 56%

姐姐max 63%

結論3大叔1補

姐姐係od係做到76%

3蘭叔一場break兩次 好似係

晏就去買殺你牙食定買台灣野食好

禾樓下就嚟開殺你呀

null巴終於打贏

買包cp返屋企自己整好似性價比最高

到時你地打 禾solo

G錯...街場真風原來過8風都咁難 買野食算

喺舖頭捉到shiny castform

咁快爆咗二周目

大佬 我可以整把水短530 但是我有莉莉 仲升唔升好 定留嚟換真水卡

風法無人權

而家莉莉都可以拉頭/等其他人拉
莉莉升咗未先?
莉莉其實低配d好易入到場
434防技 真火符 搭張滿血防up 利維坦

唔儲歧視任何職業

見淘寶有錢剩 課咗400蚊香港 gift card 但喺時空貓收我美金 屌佢老母做乜鳩 明明顯示喺港紙 禁入去變咗美金

你之前話miss咗聖誕建 水建唔知你max未
魔杖建唔知你幾lv
而且你資源緊拙 所以先建議434

你修羅ending咪冇打源之官囉

莉莉40環 有434 利維坦得2突

個天要你課龍絆

用真龍符+5星受傷就交給禾/4星盔甲大師
004-6853

差16個大火章

yes

咁遲d先試 有朱古力奶 應該就唔會死
不過真係低配囉

做咩唔開

全巴未有真火符喎

我食左灰 諗住入埸

我陪你清

用老夫得唔得

所以我miss咗好多野

禾諗住幫佢試咋
頭先switch apps未load到有冇人我就退咗房

咁你開?

不了

以前534莉先配老夫
而家530莉都唔用老夫鳥

一埸 819-8098

仲有冇人moon 緊Post - 1槍/莉姬

開左？

換咗真火卡都喺得1792血

一齊醉曖龍絆

火弓妹 配乜嘢卡好？

冇防卡有水槍夠頂

天才卡

有無片睇點打

麥記4雞翼都得一包醬 點食呀

話時話，玩到依家都仲未抽中狗女

岩岩係咪s bra拉左? 好勁 我仲諗緊 打到去邊

S BAR就快用奶黎拉頭

唔係 e巴嚟
禾諗住拉佢已經喺果度

新手一問 點樣可以升符升快啲？
宜家淨係每日買聖水

突滿左老泥抽水先慘

.....我一個月撞爆左3次moon貼

建築活動 = 大量聖水
31/3 有

祼基

日巴是咪想打?

心水咁清

唔該巴打

睇住佢抬頭嫁喎

天才的靈光乍現？

夠人就唔洗

冇升既話唔使突登突
是但用咩日出國的使者 雷維翁果d咪算

禾有

我想中喎，突爆完雷G仲有金鋼晶剩，係時候升第2隻同屬既100龍，狗妹同隻加樓羅is good choice(2隻都未有)

打真軍真係好危險架

你想打既話佢地應該可以john
禾唔打 冇錢錢回毛

莉莉而家打真火既配置係咩
法國禾已經跟唔上時代

全部都最頂級就岩

愛莉力點可以用低配嫁

534利
過埋聽日，應該連受傷治療都唔洗裝，裝多張dps卡都ok

530 真火符 60攻龍
第二張符插乜?

天才/日出國 我都係突0
有多一張日出國但唔捨得拿去突

一座建有冇得多140血

我好多卡都冇

奶改版前都可以單符534過版啦
不過隻奶要用老夫

新北江有冇得貼

多7%,2000血咪多140

好似有 咁多電話鋪

琴晚又發惡夢了

岩岩試收埋聖誕建 少左60血50攻
睇黎有新建都係要受傷

活動建8%hp 項盡60血

唔是咁計 計角色基本血量

咁辣殺架原來

禾發夢跑去等車 等等下唔見咗電話 行咗幾步就只係得番電話個Dom Dom
然後執咗部an機

Dom dom是甚麼

岩岩換咗真火卡 但是我水建原來未升 仲埋想問下莉莉喺升法杖建定魔杖 真新手

Case

風法同光槍其中要一個，要邊個好？

魔杖

唔知單人夠唔夠風帝打 試下先

故事最尾係原來有個妖婦幫我執咗
不過我一直冇打番比自己

帶龍化卡半自動

主控防眠

風帝好難會唔夠打架喎
除非你真係新玩

差啲唔記得今月頭唔送龍石碎 好在啱啱好刷夠10粒

真新手

錢up可以刷多十甩

Twitter活動點參加？

兩隻火短加隻尊同火奶夠打

仲有一個鐘頭24分鐘

Twitter 轉發個post

點先知參加咗

但是無連龍肥AC 佢點知是我轉

4個ending 唔係有兩個要拎特別野？

得獎者佢會twitter pm你

識玩一定買Twitter ac等抽中

咁使唔使開3000個分身

要啊好多野要搞

邊一條twiiter?我睇果個英文，唔知邊個

見到speedrun 50:41 end

應該係要解崖邊呀婆d支線
詳細要睇咗攻略先知
我咩都冇做就過咗一周目

有4幻個都係我黎 你點同我鬥

格林post見到牙鯨

鐘鬼對大boss有冇效

淘寶40幻個accounts

應該冇 我長開

激情真風 兩場 6345325

其實有咩特別
多啲錢經？

我都唔想

掉落物同錢會多d
經唔知

復活未

真風-1

Hell mode ah

人棄驚

冇人既

我二週目本身玩hell mode
跟著頂唔順轉返

真風-1牙牙牙
6345325

我都係

8129159

你成日發d怪夢

THX 咖哩

隻奶好強勁

你班痴線佬

火短世界第一

Aggar

爆得好爽

可以加好友嘛？

P1 扑左

P1 射左

算好慢鳥

2:20 dim gun

隻妹弓唔洗問都知

琴晚有個班痴線真火2:20

可吾可以帶禾瞓住過

法國friend list得一個人掛蘭叔 代表乜

個個都爆死囉

低調

發覺水龍衝撞多過風，火

真水真係冇咁易打睇黎

18號果日咪知有幾多歐洲人囉

暗龍條尾發一下扣幾百
等睇真暗果條識秒人

收到風一半血會由濕身變冰

早晨

應該唔多關事掛
不過斧普攻緊唔會撞停

佢果下明顯係細技嚟啦
好似風龍個勾拳咁

暗龍口水噴死人

矛可能

追左少少post
6又bb幾時帶我小薯打真火

最鍾意食勾拳
唔會暈

超水自動個時俾佢撞完立刻出大渦，避都冇得避

真龍左D細技就出少好多,撞我唔擔心,係唔知佢會放幾多次漩渦

原來弓妹要2029血...用530 得隻狗女0突係入唔到場

唔係點sell gay劍

2卡裝滿血防up都唔掂咩?

收到風有冰抗會中濕
有濕抗會中冰

覺得真光龍亂9咁衝會仲慘情

得1718hp都唔死

除定褲先 仲有半個鐘就2點

如果又抗濕又抗冰呢

真龍卡 加 受傷就交給我治療 / 薔薇貴公子？

兩樣一齊中

哇屌 妹弓深月酒鬼 妹弓下大技 我後面3隻法師死撚晒

熊巴

唔係
真龍卡 加 受傷就交給我治療 / 4星盔甲大師
唔使急住突 試下夠唔夠入場先